（機場ATC巴絲入）想下年做ATC

我係dseJJ ，自問英文ok,但嗰年DSE英文2左，請問各位巴絲打仲有冇方法可以入ATC

溝個ATC

入佢